有絲打整左化妝品罷買list 但冇人睇!!!!!!

化妝師唔怕得罪化妝品牌公關

仲有呢個絲打都整得好好

罷買

唔該晒樓主唔該晒絲打
仲有支那製嘅都想避咗佢
大家買嘢要細心啲，花啲時間睇下來源地

罷買

推

支那製真係唔敢用落塊面到

冇用佢地垃圾公司見錢眼開

中左3個
既然係咁 轉其他牌子

全部罷買
罷買左Loreal Group好多年
以前好多人一齊罷，好快又買返話唔買唔得

用開日本版子，多數都比較啱我皮膚
正好好多都日本製

但係中咗ettusais
好耐以前成日用佢啲護膚嘢，雖然而家已經無點用
以後都唔鬼買

因為好多人會屌你我都係買化妝品姐唔想理呢啲野

其實唔難，真心呢個世界仲有好多brand
利申，超級敏感肌，本身好多嘢都係用開loreal, 而家轉咗反而好咗

但呢個世界好多brand都係under幾個大集團

卸妝油有咩推薦
用開shuemura

推！

Three個卸妝油好好用但唔知係咪L’Oréal group

FANCL
DHC

幫推先

FANCL千其唔好買香港版
高層深藍又係TVB落廣告

用開ettusais bb mineral cream
有咩推介
易生暗粒

P牌仔推唔郁不過多謝絲打嘅一番心意

推推推

push

幫襯開彌明生活百貨

仲有所有係莎莎賣嘅嘢

Anessa perfect bb base平得黎又夠輕薄 又好難氧化

老母對loreal綠色個樽Aqua essence 上左癮咁
有無咩alternative 取代佢

如果有埋邊d可以買，咁就可以拎兩次100分喇

嗰個系列本身係for後生妹妹
老母級其實已經唔啱用

推belif aqua bomb
雖然貴一兩百 但成份天然勁多
香味好relax 保濕度高 同底妝唔會打交
Get it beauty盲測40幾款裏面拎第一

自己好少用bb cream
但係日雜見過Fasio同integrate bb cream評價唔錯
可以去Cosme store試下

推 respect

絲打哩家用咩brand?我敏感肌too

用開shu既武士刀眉筆
想問有咩代替品介紹

推！！

因為超敏感嘅緣故，平時但求舒緩同保濕
曾經有排食錯嘢塊臉紅到癲用咩都痛，搽咩都會痕然後再紅，係得minon 用落冇事
推介佢嘅面膜（普通款）同埋佢隻barrier cream, drug store 牌唔貴
平時正正常常的話會再用the ordinary 啲油同Clinique, 呢兩個牌子暫時用落都冇嘢令我敏感

唔係話唔俾用大集團嘅
係loreal 特別仆街啫

拎枝engraved YSL果d可以死開

眼周圍勁敏感用開CeraVe repair eye cream
有無絲打有其他推介

ysl 都罷，傻撚左